連登業主想建制還是泛民勝出補選？

正皮 ：建制
負皮 ：泛民

連登大把焦土派 啲票射晒落海

業主應該唔想焦土

有啲搵夠錢準備移民走嘅咪會

負皮已俾

暫時2比6

3：8

反而有興趣知點解。業主都算係比較有錢既一群，似乎第一感覺會偏向認同建制多喎

建制太多on9, 好難投得落手。

港島果個攞到明係舉手機器，稍為有識見既人點投得落手

我呢邊係鄭泳舜，成個裙腳仔咁款